上水追思牆慶生事件後續（影片流出）

利申：非北區人，睇完上個手足既post去北海追post，越追越嬲，睇埋條片，我成晚訓唔撚著

琴日有手足出第一個post（

仲有巴絲覺得佢地可原諒
咁大家睇完條片先再講（開聲睇啊記撚得）
（同埋仲自己慶生擺片上網，完全唔覺得有問題呢下好野）

2014年雨傘結束前，有人係金鐘燒野食

2020年，係一個追思拜祭手足既地方，大家慶生、玩蛋糕。咁係咪場運動要完？

而事後係公海講覺得自己清理後就無問題，係個海到仲怒屌其他手足。
（仲要汁咗幾件大大聲話自己清理咗，唔比人屌都無清理「乾淨」）

大家可以話我分化撚，但係我覺得場運動係唔應該出現咁既情況，係良知問題。

你會唔會係人地喪禮大叫生日快樂？

後生仔可以比次機會既

過多十年佢地應該後悔自己浪費青春

人大左先識醒

小心cc台言論糾察師話你分化同路人

咪俾咗機會佢正正經經道歉+清理囉

做好自己算啦 人地係點控制唔到 勸就勸左